[真心想問] 其實係現場影相有咩問題？

理性討論
大家成日屌人唔比影相
影大頭有問題呢個大家都明
咁影wide shot見唔到樣又有咩問題呢？

冇人知你影緊乜

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

咁得閒影相幫下手好過啦

冇人知你影乜 廢事引起誤會
要影證據既有記者朋友

係而家呢個年代基本上係全民皆記者，每個人都有自己渠道去將發生緊嘅野記錄同傳開去。現場所見有好多上左年紀嘅人會影相（唔係嚟挑機影大頭個d），可能係好奇，可能想影低送去朋友圈都未定，咁樣都算係一種exposure。唔洗下下見到人都話唔撚比影相，有d真係見住佢部電話佢影wide shot都比一句屌埋嚟。

相反而家愈嚟愈多記者，你估著住反光衣寫著press就信得過？港人港地、幫港出聲、HK G報呢d 19媒體都係註冊新聞機構，佢地都有記者證做採訪，比佢地影到仲恐怖啦屌。

好睇你影緊咩
拆鐵馬你又影
起磚你又影
係中間位置除口罩休息你又影
咁咪比人嘈兩句

老老實實除咗同狗搏鬥緊
好似咬手指個單咁
你由制服個下影冇人會屌你
仲可以見住插眼先咬手指添
唔係嘅話你影嘅每張相都係告入義士嘅證據

我覺得阻唔到咁多影相嘅人 個個都有手機
記者又有大炮又有live
個個都著到Alan walker咁 點影都唔驚